
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Je me suis trouvé à la tête d ' une équipe de projet légère , réactive et transversale , dont la mission débordait le rôle classique d ' opérateur pour englober la totalité des fonctions liées au projet , de la stratégie globale à la réalisation de l ' île , ainsi qu ' une réflexion sur la stratégie métropolitaine appuyant l ' élaboration du Scot .
Entity Name (Type) :: Scot (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Je me suis trouvé à la tête d ' une équipe de projet légère , réactive et transversale , dont la mission débordait le rôle classique d ' opérateur pour englober la totalité des fonctions liées au projet , de la stratégie globale à la réalisation de l ' île , ainsi qu ' une réflexion sur la stratégie métropolitaine appuyant l ' élaboration du Scot .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Je me suis trouvé à la tête d ' une équipe de projet légère , réactive et transversale , dont la mission débordait le rôle classique d ' opérateur pour englober la totalité des fonctions liées au projet , de la stratégie globale à la réalisation de l ' île , ainsi qu ' une réflexion sur la stratégie métropolitaine appuyant l ' élaboration du Scot .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Je me suis trouvé à la tête d ' une équipe de projet légère , réactive et transversale , dont la mission débordait le rôle classique d ' opérateur pour englober la totalité des fonctions liées au projet , de la stratégie globale à la réalisation de l ' île , ainsi qu ' une réflexion sur la stratégie métropolitaine appuyant l ' élaboration du Scot .
No features found.

